排球少年動畫出完未

好想睇

邊出邊追唔得咩？

排少太好睇
要逐個星期逐個星期咁等會死人

但一次過追完三季咪又係要等，漫畫先岩岩開始打春高

運動類嚟講都係鑽石王牌好睇啲